利迷最大問題就係永遠雙重標準同轉移視線扮傻

輸波就摺埋贏波就興奮
隊隊都係咁玩咖啦
但自己贏時開幾十個page自捧又串人挑機
輸波就轉移視線瘋狂屌人黑哨

自己幾個不死人MMA就問點解疤得禁少牌
自己大把late tackle中場要人唔要波
人地正常閘你一腳自己玻璃腳就話人轉登踢傷你
無波係腳撞鳩你，就集中講人碌地，咁你撞乜鳩先
講數據 自己鳩射十幾腳 就話贏表現輸比賽好唔抵
講蘇狗人地係利得個幾年 當你母會咩？
仲好意思話made his name，當年帶左咩比蘇狗先，
你成就比唔到人，講感情又唔係支持佢，
佢比英媒瘋狂屌時你地做過咩，人地低谷期去疤，
要獎要地位要朋友要球迷，邊樣差過係利
佢利時期都係出名臭格
個時幫你就球味 ，今次贏你就無人格
都未計戰術犯規 拖時間 扮傷 -6 你個隊表表者啦

疤就不嬲仆街 但人地擺明贏你幾班
唔好禁肉酸扮傻啦 支持隊波下場反杯先出黎串好過啦

巴打快走

真定假利都唔識分

2:0之前吠得幾勁
我估唔到完場後仲大聲

明明有8成非利開都可以屈到利
點夠你玩呀

實係我玩哂啦
個個page都係假痢
咁用你思維屌痢post實係全痢
痢迷post入面肯定8成假痢
Fb page直頭肯定全假痢

又一例

成個杜汶澤一樣咁狗

講緊連登你就講Facebook

成段 有講街post有講痢post有講其他post
就汁住我個fb個句講
咁唔緊要 我標題講利迷 無講連登利迷

On9=假猁

好似反猁=獌咁

咁咪好囉

你講既全部都係假利

你咁弱智一定就知係真利

人型蜈蚣殺到埋身㗎啦

咁多隻利狗入面最下賤都算係你痴線架
真係好撚似青山走犯咁

總結：
利迷係全世界最謙虛既球迷
所有影響利記形象既on9留言都係假利
YNWA

假利唔計

見到自捧笑左

我猁狗話點就點

尊重ok? 係利迷

on9=假痢

不過講起連登同fb
都要幫連登痢狗講句公道說話
連登個班純係on9
FB個班根本有精神病

一輸波即話:預左架啦 無唸過贏
真猁從來唔會唸贏
乜柒後面都加句YNWA

個班係假痢
真痢係高質球迷

已經即刻有條典型利狗衝入黎示範

咁多反利你都想低質
好似青山走犯咁

所以我都唔洗煩

支持

自己睇下d正評先啦

講事實咋

exact7ly
一見到有手足柒少少就話人哋假猁
但又YNWA

咬人個陣全球會支持佢冇話賣9佢雪佢
到佢比人懷疑歧視個陣利都係企佢個邊全球員支持佢
買佢個陣岩岩係阿積士咬完人 係利買佢個黎比機會佢踢
如果咁都唔算對佢不薄真係唔知點先算

最撚戇鳩抽水都要講資格論，佢笑人就得，人地笑佢就嬲撚到係咁搵遮醜布

買人哋個神射手話比機會佢踢
佢嗰時係得罪全世界 但同時一個揹起成隊波就比你講到皇恩浩盪咁

你自己都識講得罪全世界 咁仲講咩姐
仲有其他兩個point唔駁？

我講得罪全世界就係Racist同咬人囉
嗰陣成隊猁根本踢佢一個 猁有咩資格雪佢同反佢？但講到自己好似皇恩浩蕩咁
你有無見巴塞皇馬迷會話「就算美斯逃稅 C朗雞姦我哋都全隊撐佢 都算對佢不薄」？

重有成日屌人搞佢球員

但自己買vvd時呢

持平d講依d隊隊都有 猁係柒在要出道歉聲明啫

呢啲球場外點同球場內嘅紀律呀咁都有得拉埋黎講？
你都戇撚鳩 佢一咬人利大可以話絕不接受呢啲紀律解約都仲得啦 大佬佢個陣已經係第二次咬人個朵有幾臭呀
完全掉撚轉啲野黎講幾撚時球員大過球隊？

乜撚野利有咩資格雪佢賣佢 依家邊撚個出糧呀識唔撚識分莊閒呀
定係曼年啲球員惡過屎就以為隊隊都係咁

我獌緊係球員大過球迷啦 邊個落場踢呀依家 唔撚比高人工我地球員 唔撚識教波就攔啦仆街

*球員大過領隊

利咁撚樣都叫對s7唔好 冇支持佢都講得出
要笑輸波咪笑輸波
扭曲啲事實黎講真係好撚好笑

簡單嚟講 你覺得猁留佢係有人情味
但大部份人都只係覺得猁認為佢有利用價值(撐起成隊波成績)

又出兩件傻Hi猁狗「轉移視線扮傻」
總之人哋話猁咩就一定拎曼聯出嚟擋
真係好醜

我無話佢無支持 但你天真地覺得佢係出於人情味支持係真心膠

呢啲咪觀點與角度問題囉 我夠可以話大部份人覺得利留佢係有人情味
只係你地覺得利留佢撐隊波
睇下反利多定利迷多咋喎
講句大部分人就令句野多說服力啲？

你咪繼續睇閪波 隊波有冇盃 I don't give a shit 我又唔係英國本土利

睇你呢d成日拎盃打飛機 自己唔係住manchester 成日輸波谷氣就好笑 肉撚酸到

自己啲觀點同人對立就話人天真 你都幾撚好笑 同一件事你要睇衰佢就判人有罪 咁撚樣都得
撐佢 = 利用佢等佢撐起隊波
一陣唔撐喇 又話利冷血
咁再點先係對s7好？ 撐一半？

一開始就話利冇資格雪佢賣佢
好喇 講左球隊大過球員又轉移視線話利只係利用s7 係傻鳩利迷先信利真心對佢好
其實你冇point咪屌你老母利物浦咪算囉
係度spin

你話利球會球迷支持佢我都認同

但你話會解佢約就，唔好話免費，當時肯賣都大把球會搶住要

得喇全部猁狗都只係住liverpool咁得未？

唔想再同傻閪猁泥漿摔角
但最後想講 我話無資格未就係講緊嗰陣嘅猁要靠佢(有利用價值) 兩樣一樣嘅嘢唔明Spin咗d乜 由頭到尾一樣論點
定係猁狗連閱讀能力都有問題

我話大可以咋喎 個陣比s7英媒日日輪姦咁滯 利物浦雪中送炭都比人講到做壞事咁 使唔使貼錢送佢過西班牙先叫對佢好？

雪中送炭

你老味當日阿仙奴比夠Release Clause買So9
猁狗死留佢喺度唔尊重合約精神重話自己雪中送炭
你老味笑到我訓唔著點返工

唔想泥漿摔角 好撚清高啊屌 記得咪撚覆呀
一開始咪講撚左球員唔會大過球隊囉 最後又唔見利死都唔賣佢？ 靠乜撚野 你由一開始講利靠s7到跟住利幫s7係利用佢已經spin緊啦
拿鬥咪撚覆啊我都唔想泥漿摔角

當年謝拉特同佢傾完 同佢講去阿仙奴都冇分別
最後佢自己決定唔走

你後面果part好似唔係回應緊我？

Btw,So9果時真係日日比媒體輪姦
但的確歧視咬人係無品，我都好奇利當年點撐佢
利申：真係唔知，想知

人哋就正正常常同你討論
你就開口一句傻閪利
埋口一句閱讀能力有問題
自己拉個討論落去謾罵 人身攻擊嘅level
反而話返人泥漿摔角

有無d咩例子？
唔洗話source，大約講解下就得

佢話我戇撚鳩嗰Part你盲撚咗？

btw 最尾係冇判到s7歧視 搞清楚

人哋係話鳩你個觀點戇鳩
你係針對人利迷個身份 咁其實冇乜嘢好討論

邊度無判佢歧視？佢唔係停咗賽咩？
利申：真係唔知，想知

咁你真係丫嘛 唔好嬲啦唔話你喇

屌 佢話我戇鳩就係以事論事
我話佢傻閪就係針對身份？我擺明就係覺得佢閱讀能力有問題啦
你而家就歧視緊我喇

咁依個係幾好，但最後無判咩？
英格蘭足總周二裁定，利物浦前鋒蘇亞雷斯種族歧視曼聯黑人左閘艾夫拿「罪名成立」，重罰該名烏拉圭國腳停賽8場，並罰款4萬英鎊。

But he added: "This charge is not saying Luis Suarez is a racist. It's saying, on this occasion, he used racist language.
其實佢講negro

即係佢有講歧視嘅說話 但唔代表佢歧視？

又係你自己講乜乜傻閪猁
乜乜猁狗連閱讀能力都有問題嘅
唔係針對人利迷個身份係啲乜